
                      Es la típica película de Tim Burton pero menos de lo que un fan de su cine puede esperarse por la rareza habitual de la peliculas de este gran director. Aunque la calificación por edades indica que la pelicula no es recomendable para menores de 7 años yo creo que es para todos los publicos, pues es una historia muy bonita y no tiene nada realmente violento o fuerte, por lo que también encandilará a los más pequeños de la casa. No es, eso sí, tan gazmoña como la versión Disney, pero en eso el trabajo de Tim Burton detrás de las cámaras sí queda patente, pues recurre a su tan querida oscuridad en el diseño de personajes y situaciones. Aunque, en este caso, sin apartarse demasiado de las películas Disney al uso. 
La pelicula está bien en general pero me esperaba más por el tráiler. Aunque es lo que tienen los tráilers, que se hacen para que vayas a ver la peli, independientemente de cómo sea esta. Actuación increíble de Johnny Depp, pero bueno, eso no es raro, nos tiene acostumbrados.
        
            